垃圾藍絲嘅滿口歪理！

又係呢條華記柒頭皮，滿口歪理，仲以為自己好客觀分析事實

召集各位連燈仔去佢fb page關照下佢 關心下佢

華記茶餐室 日本

Push